好撚煩呀， 炒空姐都開幾十個post，悶唔悶呀

成班友又話空姐狗也不屌乜乜乜，又幾睇唔起飛雞
又要每個post 都入去講一次做雞做雞，屌你老味真係煩撚過怨婦

反正佢地講黎講去都係果幾味，
不如一個post 講哂佢，叫admin 搵個post解左1001 上限，比佢地慢慢無限雞雞雞雞雞啦
反正啲回覆都係黎黎去去果幾句架啦

開個空姐台啦不如

臭雞

pr 要出糧

前方急轉彎

正解
成班用呢d 垃圾評論目的都係想破壞連登討論風氣同破壞連登同連登仔聲譽，可以配合文匯大公東方01等宣傳連登仔有幾不堪
好似美國咁 公開表態支持特朗普會俾人話種族主義同睇唔起
搞到人唔敢話自己係連登仔

係呀係呀，知啦知啦，有冇第二句呀

你老母又咪雞

我覺得唔一定係pr，
不過可能好多人都有個上熱門/熱門post 心態，
自然會有人想用一啲一定有人覆嘅標題，
前排住乜乜區最好，
呢排又乜乜區返工最慘，
但係空姐post 呢啲真係悶到抽筋，
圍爐班友究竟咩心態

細心留意下
雞雞聲嗰班
來來去去咪又係嗰幾件

但咁已經可以畀到街外人錯覺
以為成個壇啲人都仇視空姐

咁係咪代表你老母都係，全世界老母都係

開幾多post都屌唔到㗎啦
開嚟自己打飛機

係呀，我諗都離不開果班人，
但係都成日上熱門，
雖然我唔知連登個熱門機制係點set，
不過都應該代表到好多人click 過入去掛

咁呢個我明喎，
佢地有本事屌到就唔使衝入去雞雞雞啦

人地做雞關你撚事
無錯人地航空界關係淫亂係佢地搞出黎

但你班反社會人格毒撚何嘗唔想淫亂
只係人地外在內在條件令佢做到
而你地就因為自身條件被迫冇得淫亂

我覺得係渴望互動嘅一種？
我屌唔到你，我可以網上踩低你，踩死你（雖然現實生活人地一樣毫無影響，多姿多彩）
呢種精神勝利法真係佢地最佳救贖

不如集中講飛G價好過 大數據

班弱智真係好撚煩， 人地做雞都唔比你班毒撚屌啦

咁係咪即係開吹水大會

講到成間公司得1種員工咁.....

一張制服街拍相，旁邊加一堆價錢就個個當真咁，
仲低能過save hk 啲fake news，
蠢撚過藍c

想問樓主同嗰班人分別在哪?

你咪又係一撚樣開空姐post

順便開多個侵台唔該

你係咪即刻駁咀啲fd

擺明成班臭雞自己開po想人幫

慳啲啦

屌柒臭雞人人有責

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

而家話緊啲回覆千編一律，開咁多post 究竟做乜柒呀

同我屌柒佢地冇沖突

連登仔有幾唔不堪先

你都係連登仔我就真係不堪啦

冇人關注要變走地雞了

又一個連登仔碎左Glass

明明和你飛罷工個期仲係叫人手足架

今日又開左幾個post

臭雞台

是但啦，但求有個位比佢地覆讀啫

啲人真心無聊，連唔關空中服務員事嘅工會出嚟講嘢嘅新聞都可以拉埋嚟講。

搞到我都開始相信有pr 公司喺度每日帶風向，
近排熱門post 個格式都出奇地相似

男女問題：比帽，買樓
家庭問題：父母錢銀，衝突
啲組合全部都係A+B+C 咁

另外引戰，空姐，批鬥post 都必佔一席之位，
總之務求越冇營養越垃圾，就越多上熱門

藍C 反而冇講咩丫，
係連登一直有個風氣，有班仇女狂人鐘意跳出黎雞雞雞啫

你地不如顧好自己條命重好過啦!

又再講多一次,你地不如顧好自己條命重好過啦!

同埋,有d野唔好咁大聲啦!

嗰啲post根本已經唔應該喺時事台出現

敢話自己連登仔先唔正常

1.沒人會話自己係連登仔
2.唔好睇自己咁高級啦!
3.社會唔會有人咁關心連登仔寫乜野,更加唔會有人關心你地航空業
4.香港人係非常善忘,唔會理連登仔寫乜野
5.連登係乜野討論區,社會一早已道知道咗十世啦!
駛乜你講啦!

有時入去睇，
發覺推post 啲人都係相似果一堆，講嘅野又差唔多，
我就會諗，一個每日幾十萬人上嘅forum ，大家熱門睇嘅野，
可能係由幾十，甚至十幾人操縱，
就覺得好難過

咁你快d離開連登啦!